想學木結他 求介紹

想一對一
荔枝角 長沙灣 深水埗嗰頭
請問有冇推介？

我係荔枝角教，有興趣tg傾

結他士多 高質黃店

係全職結他導師，可以幫到你
有需要可以tg我

結他士多

占米心 長沙灣有課室